championship
============

این برنامه برای من بامزه و خاطره انگیزه!با پسر عمه هام و دادشم یک مسابقه ی تک به تک لول راه انداخته بو دیم بین خودمون که چهار نفر بودیم.
قطعا بی نقص نیست ولی به قول آقایی

no_stress
:D

https://github.com/jadijadi/jaditypetutorial
